對著中意既人有咩話題

點解次次中意親個你
都會諗唔到同佢講咩

好過我 有好多野想講 但已經冇機會了

荷里活講到字母湯

巴打咩事啊？

我想搵你架 但我真係唔知講咩好

已讀

我會好想同佢分享生活上既事, 不過佢唔會想知

中你老母
鍾呀

唔一定要諗咩話題，冇話題咪一啖錫落去囉